[突發有CCTV片] 元朗沾麵店被賊仔偷入舖倒湯

柏木由紀巴打 提供嘅片段
當日倒湯事件既閉路電視片段
就咁睇片係個肥婆仆街在先

Source

今天經過沾麵店，有幾個警察同日本師傅，收到消息，實情係元朗沾麵店，日本人老闆遇人不淑，一開始信錯人，同人夾份，被香港人拍擋出賣, 拍擋私自係屯門開沾麵店，臨尾拆擋傾吾掂數，香港人拍擋多次潛入店內，試過偷走叉燒，搞到人地冇得開擋，今日仲勁，倒晒店舖嘅湯，搞到報警，又搞到人地冇得開擋，搞到我地一眾粉絲，又再一次模門釘！

奉勸各位，帶眼識人！
希望元朗人繼續支持日本人師父渡過最艱難時刻，加油！💪🏻💪🏻💪🏻

Ray Au
12 hrs ·

彩清盤一事詳解

麻煩咁多位幫手SHARE一下,感謝

大家好,我係彩既員工,如果黎既次數夠多我諗應該都會認得我呢個四眼肥仔哥哥
近日就好多是非說話係網上出現,砂田一來唔識中文唔知點應,二來一直打算息事寧人，所以一直保持沉默
我本來只係區區一介員工都無咩諗住出聲
但有時真係太睇唔過眼,所以用左D時間整理左個TIMELINE,同埋對事件有疑問既人作出既回應
我早係2012年已經認識王小姐同寺田,然後係2013年認識砂田,後尾佢地話要開鋪頭叫我過去幫手到我做到清盤最後一日我都仲係彩到做緊
咁至於我打出黎既野,信不信就由大家自己決定,我都係以我知道既野照直咁講既姐

TIMELINE

11/2014 彩開業 老闆:砂田(50%)、王小姐(50%) 員工: 寺田、我

08/2015 寺田辭職

09/2015 王小姐開始逐漸減少在彩出現, 同月,西村入職

11/2015 赤橋開業

12/2015 王小姐自本月起再沒有在彩出現,店舖事務由砂田獨力負責

04/2016 王小姐想將手上股份售予朋友,砂田同意股份售賣,但以對方不能擁有任何公司決定權為條件。交涉期間西村亦在場,雙方期間出現口角,及後王小姐聲稱西村出言恐嚇其友人而報警,警察到場調查後認為事件不涉及刑事成份,所以不受理。最終王小姐放棄售賣股份予朋友一事。同月,王小姐擅自將砂田的住處解約,並通知砂田在三星期內搬出住處。砂田有感雙方矛盾日深,決定聯絡律師透過律師提出購買王小姐所有股份,王小姐亦同樣透過律師提出要求。但砂田在這段期間翻查公司資料,發現公司帳目混亂,因此停止交涉。並透過律師要求王小姐結算彩的帳目。但由04/2016開始到今時今日王小姐都未有提交出相關帳目。

07/2016 砂田透過律師向王小姐提出於08/2016月清盤的要求,但一直未有回應。

08/2016 鈴夏食堂開業。

10/2016 王小姐透過律師向砂田提出由砂田購買全部股份式將公司清盤的要求。

12/2016 於香港高等法院舉行第一次由雙方律師出席的聽證會(HEARING),但王小姐一方的律師以準備不足為理由延遲至02/2017。

02/2017 第二次聽證會王小姐一方的律師同樣以準備不足為理由延遲至03/2017。

03/2017 於第三次聽證會前發生「換鎖事件」。同月,王小姐的律師提出改為調停,並於04/2017進行第四次聽證會。

04/2017 第四次聽證會前發生「倒湯事件」。第四次聽證會中雙方律師得出決定,不進行調停,而是委託破產管理人於24/04/2017進行清盤。

27/04/2017 破產管理人於當日接管店鋪,進行清盤。

換鎖事件

23/03/2017 王小姐於大約晚上9時帶同其親兄進入鋪頭,當時還是營業時間,鋪內約有10名客人,以及有3位客人在門外等候入座。王小姐及其親兄向店內所有客人聲稱有要事處理，並要求所有客人馬上離開，並企圖拿取大量公司帳目文件和資料。同時王小姐撕毀店內牆上海報及損毀了20多支波子汽水。期間情況混亂,為免發生進一步的衝突,我決定報警求助。警察到場調查後,認為事件只是普通商業糾紛,不涉及民事或刑事,因此不受理。雙方因文件一事爭持不下,王小姐亦堅拒離開鋪頭。無奈下我們只好先行離去。

24/03/2017 砂田於翌日早上回到鋪頭,發現鋪頭只拉下閘門但未有上鎖(王小姐持有鋪頭鎖匙),經點算後發現所有帳目文件(包括外賣紙...)、20個水杯、公司印章、手推車、及大量食材(包括叉燒及其他製麵原材料)被拿走。因叉燒全部被拿去,當日無法營業,無奈下只能暫停營業一天。有見及此,為免同類事件再次發生,砂田決定更換門鎖,以策安全。

倒湯事件

15/04/2017 王小姐於早上10時半左右再帶同其親兄到鋪頭,並以當日召開股東大會為由拒絕所有客人入座,更貼上因為暫停營業所以免費贈送飲品等各告示。期間再次損毀多枝波子汽水。及後王小姐想拿出更多汽水時被砂田阻止,期間王小姐裝作被砂田推跌而報警。但因被閉路電視清楚拍攝到砂田完全沒有觸及王小姐,但王小姐卻突然倒下的畫面作為證據,警察不受理。之後我點算銀機銀頭時,王小姐以我在網上作出損害公司言論為由解僱我,並搶走輔幣。砂田不同意解僱一事而理論,王小姐態度惡劣,及後更將輔幣掟到地下。之後王小姐便坐到湯頭旁邊,及後又突然從雪櫃拿出醬汁連器皿倒入大湯中。數分鐘後,聲稱其他湯已壞掉為由強行將湯頭倒到昇盤及煮麵爐中。因當時王小姐手持熱湯,為免發生更大破壞及再次被誣告,無奈下我們只能以口頭阻止及以錄影作証據。王小姐將湯頭倒掉後便施然離去。因當天所有湯頭皆被倒去而無法營業,無可奈何下只好再次緊急停業一天。

公司入數事件

最初公司營業額是由王小姐存入公司銀行戶口。但自赤橋拉麵準備營業時開始,王小姐漸漸不再回彩幫忙。從那時開始,王小姐或寺田每月不定期到店鋪收取營業額(已減去日常開支),聲稱會存到銀行戶口。但04/2016,砂田詳細翻查資料後發現公司帳目混亂。與律師商量後,律師建議在釐清帳目之前都不要將營業額存入公司戶口,並建議由砂田親自保管。所以即使王小姐多次要求砂田先生交出營業額或將營業額存入銀行戶口,但因未得律師同意的情況下,砂田都予以拒絕。而在公司清盤前,公司帳目依然未能釐清。

配方

早在2011年,寺田曾在日本跟隨砂田短時間學習與拉麵有關的知識,之後到香港的拉麵店工作。我係2012年5月的工作上認識到王小姐及寺田,而砂田則在2013年受邀到同一公司工作,砂田為應邀到香港工作而結束了在日本開業15年的拉麵店至於彩的食譜,所有食品(包括湯底、麵、配料),全部都由砂田個人獨力創作,而王小姐及寺田則負責試味。

法庭判案

有好幾位人仕都提到話法庭已作出左判決結案。
我想問咁呢件事係民事?刑事?有冇檔案編號?法官判詞?
叫人睇文件,我淨係睇到清盤一樣野,咁又有冇咩法庭文件拎出黎證明判左咩?
清盤一事係雙方律師同意之下進行,而家剛由破產管理人接手,所有資料尚未正式開始審理。咁你地所講既判決又係咩呢?

其實條link係佢FB某個留言搵到
頭先睇返倒湯事件當日cctv
就咁睇係個肥婆同佢個阿哥定細佬將幾盤湯倒哂落去星盤度
但係最白痴係砂田先生影佢地個樣個陣
兩條友仲要做yeah既手勢先嘔心

Push

屯門邊間？

赤橋

推

有網友提供事件懶人包

終於開post

最上嗰個係典型港豬

最底個留言個Gloria Ko因住炒車

條臭閪真係講法律
就唔洗做呢啲低莊野啦
反而顯得自己理虧

痴撚線

巴打相由心生
睇個肥婆同佢屋企人個樣都知唔係咩好人啦

之前睇個彩fb page話日本人乜乜乜
原來女人先係仆街

件事九成都係香港人唔啱㗎啦， 啲賤手法都好香港風格
日本仔出到國就成隻鵪鶉咁， 極少得罪人嘅
或者有冇啲咩證明呢

「反社會人格障礙」已非新發現，早已成為精神科和心理學的基本知識，有不少的書本和文章可供參考。總體來說，這是一種病態，暫時仍無藥可醫。這類人之所以被視為「反社會」，主要是因為沒有良心、同理心、同情心等；不重視、不尊重，也不認同社會的道德、價值、法律等任何規範；絕對自我中心，不能和其他人建立真正的感情聯繫；並且高傲自負、自私，甚至是自戀。但他們最可怕的地方的是，他們視所有人為工具，完全可以被犧牲，並且善於用謊言、計謀等一切的技倆，以便操縱和利用其他人，來達致自己的目標。

但若果你認為這一類人一定被視為「自私精」、人見人憎，你便大錯特錯，這也是他們使人不寒而慄之處。「反社會人格障礙」的人很多也是極之聰明，十分有魅力，能看穿身邊的人的弱點，加以針對、投其所好，並用偽裝、感情模仿，爭取其他人的歡心和信任，甚至分化受害人和其他人的關係，來變成受害人的好朋友和最信任的人，以便把他們隨時擺佈和利用。所以，在《Gone Girl》及《心理追兇 Mind Hunter》中，女主角也是人見人愛，在一般人眼中的「好人」，需要人保護的「弱者」。

根據研究，成年人口中大約有 1% 是有「反社會人格障礙」。照此計算，香港可以有數以萬計的人有這個問題，所以說 sociopath 和 psychopath 通街都是，一定有一個在左近，絕對沒有誇張。

推到條肥婆仆街

㷛湯要整幾耐

正仆街

咁撚仆街

死肥婆

死肥婆， 影衰香港人

賤格

屌你老母

而家係得番銀行帳目亂要理清

王小姐你倒人煲湯
仆街啦你

唔推唔係人
又一個仆街再整臭香港人嘅名

即係元朗果間係受害者？間野叫彩？
係既話識做，有機會行過見到一定入去支持下

依個女人真係雙面人，一邊就扮受害者，一邊就搞破壞。

間野執咗啦

係，比條臭閪清盤，執左啦

咁屯門個間呢?

推到個臭閪仆街死

講真有好多香港做野既日本人真係比人蝦到出面
一來文化問題日本人又唔想搞大佢
二來講仆街世界上除左中國人應該有得比之外都好難夠香港人仆街

利申：日資公司

吾你老母閪啊，仆街仔！
吾同唔都唔識分？咪撚笑大我個肚啦！
你老母俾狗屌啊！

未，仲有條臭闣間 鈴夏食堂

?

今天經過沾麵店，有幾個警察同日本師傅，收到消息，實情係元朗沾麵店，日本人老闆遇人不淑，一開始信錯人，同人夾份，被香港人拍擋出賣, 拍擋私自係屯門開沾麵店，臨尾拆擋傾吾掂數，香港人拍擋多次潛入店內，試過偷走叉燒，搞到人地冇得開擋，今日仲勁，倒晒店舖嘅湯，搞到報警，又搞到人地冇得開擋，搞到我地一眾粉絲，又再一次模門釘！

轉貼啊叻唔切
上個post又係有你呢啲柒頭皮

Pish
今日入元朗諗住食

轉貼就大撚哂？

走啦，屌你老母，
上次你個正字隊友柒撚到潛撚左啊。

唔知幾時先開到新一間

砂田先生再開新舖一定再去支持

可否起條王小姐底

依家先知咁大件事，仲諗住幫襯屯門個間

推到肥婆仆街

你老母俾狗屌，轉貼所以可以吾吾吾，推卸責任，正一糯夫所為。

聽唔少大把港日合資日本人比香港人昆啦
板長壽司嗰老細最出名啦
仲要之前西環日本人又係比香港人呃啦
日本人講信用， 好多時都唔簽約就算， 或者佢哋文化就係咁
呢啲真係利用人善良有心人裝冇心人

係懦夫啊

學好中文先做正字撚啦

條臭閪d 打手多撚到

屌糯夫笑撚死人咩

王思欣同佢阿哥收皮啦

咪撚搞事 柒左就潛啦

between，係懦夫，唔係糯夫呀正字大師

推到赤橋仆街

糯米雞

糯夫？

上次個post嗰條友又係咁
都唔知係咪兩兄弟

仲有鈴夏食堂

仆街！

四眼哥哥幫手轉達ok？

砂田先生仲會唔會開新舖

個員工話會開
唔知幾時姐

推到條仆街上報

呢間好味

三月尾去過幫襯
見都砂田先生做野真係好親力親為
個陣佢踩住單車買料返黎

記者朋友你好
我係柏木由紀巴打

條片爆咗流量睇唔到

香港人真係咪撚同人做生意
為咗錢咩都做得出

應該狙擊個王小姐
開咩就罷食佢

各巴打記得如有發現任何不衛生食肆 記得舉報

維持香港良好聲譽

睇唔到片

無錯
千奇唔好喺人哋鋪頭食到嘔
然後大嗌「好撚難食呀」

見到可疑既黑工要向入境舉報

有無人入唔到source條link?

真心要去"幫襯"下個死肥婆

推到條八婆仆街

要多多幫襯赤X啦

平時都會間唔中食赤X覺得味道唔錯，而家唔食呢間嘅話屯門仲有邊間比較好食

出現了

推到個肥婆仆街

肥婆冇個係好人

幫推

祝個肥婆全家落地獄

食客表示條女一次都無過
如果真係好似條女個講法，點會唔一早報警處理
反而自己走去開另一間，同去倒人湯

竟然會有人信
一出post 當日D人叫查返法庭4月24 資料就會信條女，讀過少少Law 咁就緊係同你search, 睇完係清盤案
根本唔係刑事，偷野，商業糾紛等，已經知個班係打手
但班港豬就

Sorry 1999

有哂cctv仲未拉到人？

咪係 都影低晒

各位想報案既熱心市民可以做野
呢到已經發現有個食到言語不清

因為個肥婆仲有50%股份
佢都只可以算係倒自己鋪d野？

根 本唔好食，又貴

走啦屌你老母

但你自己都寫錯字喎

咁佢係倒咗一兜湯定倒半兜湯？

有跟開事態發展既自然明，知D唔知D就唔好話人

你係咪以為佢有幾多成股份就可以倒幾多成湯